阿狗16強對手機會率

1. 拜
2. 拜 或 蝗
3. 拜 或蝗 或 波

樓主終於搵到email入黎啦